# Многопоточность #
Необходимо создать многопоточное приложение, корректно работающее с разделяемыми ресурсами и избегающее ситуаций взаимной блокировки. Любая сущность, желающая получить доступ к разделяемому ресурсу, должна быть потоком. В приложении должна быть реализована функциональность, определенная индивидуальным заданием.

## Требования ##

Программа должна использовать возможности синхронизации, поставляемые библиотеками java.util.concurrent и java.util.concurrent.locks.

Классы и другие сущности приложения должны быть грамотно структурированы по пакетам и иметь отражающую их функциональность название.
Использовать шаблон State для описания состояний объекта, если только этих состояний больше двух.
Не использовать synchronized.
Использование блокирующих очередей по согласованию с преподавателем.
Приложение должно корректно обрабатывать возникающие исключительные ситуации, в том числе вести их журналирование.
Оформление кода должно соответствовать Java Code Convention.

# Автобусные остановки
Автобусный маршрут состоит из последовательности различных остановок. На одной остановке может останавливаться несколько автобусов одновременно, но не более заданного числа. Если автобусы стоят на остановке пассажиры могут пересесть из одного автобуса в другой или остаться на остановке. Автобусы могут ездить каждый по своему маршруту.